記者朋友見到林奠 問下佢點睇再有人犧牲

我好想知佢嘅良知去邊

一個接一個走左

林奠你係咪真係咁麻木不仁？

政府好似冇回事咁

蔡若蓮死左個仔就大把高官慰問
但普通市民死諫都唔理

係咪人無恥 則無敵？

不如去林彥邦fb留言

林奠：
受激進青年氣氛感染
不是高官 只屬不幸 香港人口 -1 要再派公屋

廢老：
好明顯收錢搞事